最新反井list

最新反井list
不論明串暗串者，一律上榜

排名不分先後
上條當麻 #34293
永世名人 #7307
黨指揮娼 #5218
言峰綺禮(拉芙) #6327
摩兒迦娜 #33651
廁板すみれ #150609
木之本桜 #31219
黎明卿 #8307
LiSA #33909
フランスキング #35800
ALLMIGHT #608
人生鐘嘉欣 #33642
巴麻美(學[弱]者) #14719
好賤好頂癮 #60720
薇爾莉特 #45373
豆奶特濃 #48791
ALLMIGHT #608
我讀緊化學 #134665
畫沙 #11980
桐谷直葉 #21456
考古(守護所長) #60366
Darknight #123869
CHOK人 #1130
DVD-Writer #2857
招財 #166768
🇯🇵Honda_10 #19556
月下獨酌二世 #60977
熊孩兒 #55379
哥倫布歐 #52023
一閃一閃小隙星 #154907
武田玲奈 #14812
低血壓 #55712
なんでもないや #53817
皆城総士 #34858
折木奉太郎 #78149
ジータ #104216
カイル #60164
幻滅之歌 #30235
錯的不是我 #91931
枝垂螢 #37808
熊仔熊熊仔 #42283
Husky #1402
點詩卿 #36084
米水比 #86383
烏丸千歲 #2341
SuIcidE #46155
仇思貝 #3261
貝多恩 #76919
冰見 #39020
Mr.Kids #87132
灰原哀 #10197
加美尤.維達 #35373
白夜叉燒拉麵 #37545
考古(守護所長) #60366
EQ博士 #3488
LiSA_OLiVE #12298
都唔好笑既 #18616
Diego_Costa #54025
KKKKOOOOOBE #437
日日扮工 #37751
悲酥清風 #52590
イリヤスフィール #2794
CakeIsALie #94820
水樹奈奈 #476
芝屎部隊鍋 #115416
MayMood #122471
上坂堇 #57911
浴缸裡的貓 #39838
轉身加橙皮 #77760
R #10890
司波達也 #30247
天才小釣手 #3454
群龍共舞 #51129
粗人敵卡 #46742
鳶一折紙 #59878
夏川真涼 #98507
3z #402
YUI #426
Xavi_Alonso #99861

我咁前嘅喂

牙井點名最大粒個兩件 居然唔係top 2

要俾#9清算，好撚驚啊

台主心裡有數，清算時自然會調整優先次序

召喚連登adman有bug舉報又唔覆,有會員放病毒網link又唔理重覆又唔理

入面牙井講嘅嘢抽晒出黎執下位又可以當引言

我喺動漫台屌鳩班仆街以正視聽，依家開post開到站務台，屌你老母連生你理都唔理，你咁搞咩意思啊？我屌你老母仆街「Husky」一而再再而三搶我post又係咩意思啊？宜家班仆街重覆動漫台d post又唔理，明顯玩分身果班又唔理，放病毒廣告網link又唔理，班仆街明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇班仆街，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕仆街！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽當我冇道！反而Husky，永世名人，上條當麻嗰班仆街又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比班仆街完全攻陷！

(請廣傳)
最新反井list

上條當麻 #34293
永世名人 #7307
黨指揮娼 #5218
言峰綺禮(拉芙) #6327
摩兒迦娜 #33651
廁板すみれ #150609
木之本桜 #31219
黎明卿 #8307
LiSA #33909
フランスキング #35800
ALLMIGHT #608
人生鐘嘉欣 #33642
巴麻美(學[弱]者) #14719
好賤好頂癮 #60720
薇爾莉特 #45373
豆奶特濃 #48791
ALLMIGHT #608
我讀緊化學 #134665
畫沙 #11980
桐谷直葉 #21456
考古(守護所長) #60366
Darknight #123869
CHOK人 #1130
DVD-Writer #2857
招財 #166768
🇯🇵Honda_10 #19556
月下獨酌二世 #60977
熊孩兒 #55379
哥倫布歐 #52023
一閃一閃小隙星 #154907
武田玲奈 #14812
低血壓 #55712
なんでもないや #53817
皆城総士 #34858
折木奉太郎 #78149
ジータ #104216
カイル #60164
幻滅之歌 #30235
錯的不是我 #91931
枝垂螢 #37808
熊仔熊熊仔 #42283
Husky #1402
點詩卿 #36084
米水比 #86383
烏丸千歲 #2341
SuIcidE #46155
仇思貝 #3261
貝多恩 #76919
冰見 #39020
Mr.Kids #87132
灰原哀 #10197
加美尤.維達 #35373
白夜叉燒拉麵 #37545
考古(守護所長) #60366
EQ博士 #3488
LiSA_OLiVE #12298
都唔好笑既 #18616
Diego_Costa #54025
KKKKOOOOOBE #437
日日扮工 #37751
悲酥清風 #52590
イリヤスフィール #2794
CakeIsALie #94820
水樹奈奈 #476
芝屎部隊鍋 #115416
MayMood #122471
上坂堇 #57911
浴缸裡的貓 #39838
轉身加橙皮 #77760
R #10890
司波達也 #30247
天才小釣手 #3454
群龍共舞 #51129
粗人敵卡 #46742
鳶一折紙 #59878
夏川真涼 #98507
3z #402
YUI #426
Xavi_Alonso #99861

ching 又係你

五毛群龍共舞

QR曲五毛打手

請台主手下留情

三位數老屎忽到六位數新會員都有，真係犯眾憎

當麻又係頭幾位

我愛井力

佐治不嬲癲狗

屌成個LIST都係垃圾待奉狗

Yes，想睇台主清洗動物台瘀血

想保護井妹妹

我撐井力願意一夫當關打撚死哂反井人士!

gchi你打到班反井既著0lai件壽衣

你明撐暗反

我和平主義 請撤名

排第一二竟然唔係台主點名鬧果兩個

屌你老母 我明明#狗 no. 1 fan 屎來
吾反#

牙井做野洗撚你教

怕.jpg

#9

冇我份 失望

我愛井力黎
咪屈

第二唔輪到我啦

連仔幫手check吓條list入面嘅人有冇分身

由高登，膠登 去到lihkg都俾人反

神人

無我名
開心仔嘅
撐井力💪🏻

第時開咗個#li#li或者#登比個admin你做

不如打「動物台所有成員」
相信無咁樣post名咁煩

唔係講笑
希望大家唔好再搞鳩井台主
認真，明顯睇得出井台主進步左好多

居然打咁多字都無井語

邊個咁大整蠱呀

喂喂喂 企開D啦

我懷疑同鳩硬一樣，係假野

我好關心受情緒病困擾嘅巴打㗎
點解會有我份㗎
嗱，我冇蝦佢㗎

撐井

榜上有名

我呢個名由高登用到過嚟
行不改名坐不改姓
許生可以唔洗check我

CHING係咪有咩5會
ME撐台主

冇台豬係到真係會唔知每季有咩新番睇

點做野架，個list無我嘅

真 唔敢想像冇左#囝會點

叫佢改善下中文都叫反

我都唔係成日過黎動漫台
點解仲會上左榜兩次

點解我每個回覆都有1個正皮
搞到好似我自己正皮自己咁

你自己正皮多個咪得

又岩

求下樓主大大DEL左我個名
當我細蚊仔唔識世界
仲要追柯南唔想死住呀

典解有禾份

我只係解釋返 盤生意做唔掂 咪執左佢囉

對住袁生講更有道理

仆街了 有我份

好彩冇份

咪住 點解個LIST有兩個我

抵啦 gif呀嗱

中文唔係台主既第一語言 1999好正常

分身 bam得

bambambam

唔識睇井語已經算係反井

你入list未 明明你都係頭號狙擊手

要清算兩次

我清泉黎 唔做呢D野...

我引退左

咁你點解釋你有分身用黎反兩次台主?

樓主係台主分身
想做鳩我

list入面既人肯定全部都係樓主分身 唔係既話點會咁多人反台主?

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

bam硬

佢d中文咁係香港可以點生存

佢日本人黎

等收6c信

原來係蘿蔔頭
失敬失敬

又屈 日本人唔會考舊制n1

終於入到大list，禾kai心

你惡意用bug
#仔替天行道repost

我路過既都計

原來台主係舊登咁撚惡

仲好意思係度扮受害者

死啦 今晚比媽咪見到個list
佢實打死我

又屈 我明明係撐井大聯盟

乜除左佢自己有人唔反#台主？唔入動物台都知佢精神病上腦

聲優po？

kotori

抵啦

上咗榜，今晚要心臟麻痺死喇

Re:POST

又迫害#

好後悔 我都係唔反井仔了

歡迎連仔send email

#囝唔只霸post 見人地個post熱鬧壓走佢d post又走去負皮人
簡直係動物台毒瘤 妨礙一眾會然吹水 破壞生態平衡

愛#力全面進場